# Estructura de la Federacion por secciones o departamentos  

## Junta Directiva

## Presidencia
## Secretaria
## Tesoreria
## Vocales

## Comite de Tecnicos
## Comite de Arbitros

## Comision Delegada

### Delegaciones

## Asamblea General


# Escuelas
# Entrenadores
# Ratings (Elos)
# Material
# Documental
# Medios de Comunicacion (Prensa, TV, Youtube ... etc:)

# Informatica
# Relacciones Publicas
# Juridico
# Laboral, Personal

